---
layout: "comment"
hidden: true
title: "4268"
date: "2007-10-10T15:02:36"
uploadBy:
- "Severin"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Danke! Im Moment hab ich keine Zeit zum Bauen, muss für die Schule viel machen. Bin jetzt in der 10. Klasse und die soll gut werden damit ich weiter machen kann. Aber es wird sich in den Herbstferien bestimmt Zeit finden!

Gruß Severin